呼籲消防帶頭罷工

消防比人蝦到上心口，高層打壓下屬，比黑警射TG，仲要捉人黎打，本身受市民愛戴，盡忠職守，今日淪為黑警擋箭牌，點忍得落

消防員 反抗
消防員 罷工

支持消防集體辭職，迫高層跪低

罷工係我地最強大既武器

推

估唔到有on9仔推

其他受打壓既打工仔都係
罷工係你地既武器

冇曬消防一日，同時大量火魔會點

啲黑警就係好警比人掟中着火，近幾次每次都有消防係隔離跟住

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

強烈呼籲消防罷工

五毛

唔洗辭職，唔係佢地做錯，係高層是非不分，奶共奶警，亂咁照肺

算啦 咁辛苦考入去 罷工=炒硬
跪低最實際 繼續聽黑警order 做野
大家開心

你甘心背上黑警同黨既污名一世比人睇唔起？甘心咩？

拒絕做黑警隻狗比佢點黎點去，反抗

消防員 反抗

太夜得番啲五毛，聽朝再推

唔反抗就一世做人 condom

警方和消防處聯合發表聲明 雙方理解和尊重彼此工作

甘心咩